{
   "kinematics_linear":{
      "0":{
         "question":"Проекция перемещения на ось X",
         "trueAnswer":"s_{x}=x-x_{0}",
         "userAnswer":""
      },
      "1":{
         "question":"Скорость равномерного движения",
         "trueAnswer":"\\vec{\\vartheta}=\\frac{\\vec{s}}{t}",
         "userAnswer":""
      },
      "2":{
         "question":"Средняя скорость",
         "trueAnswer":"\\vartheta_{ср}=\\frac{s}{t}",
         "userAnswer":""
      },
      "3":{
         "question":"Уравнение равномерного прямолинейного движения",
         "trueAnswer":"x=x_{0}+\\vartheta_{x}t",
         "userAnswer":""
      },
      "4":{
         "question":"Ускорение при равноускоренном движении",
         "trueAnswer":"\\vec{a}=\\frac{\\vec{\\vartheta}-\\vec{\\vartheta}_{0}}{t}",
         "userAnswer":""
      },
      "5":{
         "question":"Скорость при равноускоренном движении",
         "trueAnswer":"\\vec{\\vartheta}=\\vec{\\vartheta}_{0}+\\vec{a}t",
         "userAnswer":""
      },
      "6":{
         "question":"Перемещение при равноускоренном движении",
         "trueAnswer":"\\vec{s}=\\frac{\\vec{\\vartheta}+\\vec{\\vartheta}_{0}}{2}t",
         "userAnswer":""
      },
      "7":{
         "question":"Зависимость перемещения при равноускоренном движении от времени",
         "trueAnswer":"\\vec{s}=\\vec{\\vartheta}_{0}t+\\frac{\\vec{a}t^{2}}{2}",
         "userAnswer":""
      },
      "8":{
         "question":"Проекция перемещения при равноускоренном движении без времени",
         "trueAnswer":"s_{x}=\\frac{\\vartheta_{x}^{2}-\\vartheta_{0x}^{2}}{2a_{x}}",
         "userAnswer":""
      },
      "9":{
         "question":"Уравнение равноускоренного движения",
         "trueAnswer":"x=x_{0}+\\vartheta_{0}t+\\frac{at^{2}}{2}",
         "userAnswer":""
      },
      "length": 10
   },
   "kinematics_curve":{
      "0":{
         "question":"Частота обращения",
         "trueAnswer":"\\nu=\\frac{N}{t}",
         "userAnswer":""
      },
      "1":{
         "question":"Период обращения",
         "trueAnswer":"T=\\frac{t}{N}",
         "userAnswer":""
      },
      "2":{
         "question":"Связь между периодом и частотой обращения",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "3":{
         "question":"Линейная скорость",
         "trueAnswer":"\\vartheta=\\frac{s}{t}",
         "userAnswer":""
      },
      "4":{
         "question":"Линейная скорость, выраженная через период обращения",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "5":{
         "question":"Линейная скорость, выраженная через частоту обращения",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "6":{
         "question":"Угловая скорость",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "7":{
         "question":"Угловая скорость, выраженная через период обращения",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "8":{
         "question":"Угловая скорость, выраженная через частоту обращения",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "9":{
         "question":"Формула связи между линейной и угловой скоростью",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "10":{
         "question":"Центростремительное ускорение, выраженное через линейную скорость",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "11":{
         "question":"Центростремительное ускорение, выраженное через угловую скорость",
         "trueAnswer":"",
         "userAnswer":""
      },
      "length": 12
   },
   "statics":{
      "0":{
         "question":"Момент силы относительно оси вращения",
         "trueAnswer":"M=F*d",
         "userAnswer":""
      },
      "1":{
         "question":"Условие равновесия тела, не имеющего оси вращения",
         "trueAnswer":"\\displaystyle\\sum_{i=1}^n\\vec{F}_{i}=\\vec{0}",
         "userAnswer":""
      },
      "2":{
         "question":"Условие равновесия тела, имеющего ось вращения",
         "trueAnswer":"\\displaystyle\\sum_{i=1}^nM_{i}=0",
         "userAnswer":""
      },
      "length": 3
   }
}